【感情台】阿仙奴16-17球迷吹水區 XCI

[/center]

留名跟進

quote刀吾識cut

五毛六日子

人地少開就算啦

Oliver Kay‏ @OliverKayTimes

Mesut Ozil ruled out of Germany-England game tomorrow. Slight hamstring problem, Joachim Low says

其實臭燒而家仲識唔識點踢波

邊夠你開得貢多=.=

希望雲加升職做CFO / CEO

Get French Football‏ @GFFN
Arsène Wenger on an apparent offer from PSG to BeIN Sports: "It is not true. That it was what you call fake news. I formally deny it."

又fake news

叫春狗

精通左射波

有training但又傷？

感情台係討論對雲加既感情定咩

佢話未諗住退休
我諗佢就算退,班管理層都未必比呢d位佢做

屌你老母笑鳩我大波妹？

屌喇星 差D搵唔到個POST

低質topic

最憎人叫春

正皮左支持樓主

雲加一早plan定續約啦

支那綠日子

我都係岩岩先知藍絲=5毛

一日都嫌多

馬拉阿狗係咪個個都迷雲

仲撐雲加留任本質上同5毛有咩分別

quote刀吾識cut 就吾巧開post

直至21-03-2017 20:49:09，閣下流動電話號碼，使用之累積本地數據用量已達到／超過閣下數據服務之公平使用數據用量上限。閣下使用之數據傳輸速度(上載及下載)於4小時後將被降低及限制至不低於128 kbps，直至下一個賬戶發單日為止。請注意：實際數據傳輸速度會受到多項外在因素所影響。

吊你老母 日日俾ryo d偉大的雲爺爺 多圖消哂d數據了

捉佢賠錢啦

BREAKING: @MesutOzil1088, Julian Draxler and @Mario_Gomez ruled out with injury for @DFB_Team's game against @England tomorrow. #SSNHQ

件感冒童真係冇撚用架

屌....爾

你原本有幾gb?

me一巴車暈條廢鳩啦

打工仔薪高糧準
邊個會炒自己？

叫左開MTR MODE架啦

以為佢退左役

雲加係皇帝黎

等睇過多一年半載就會有單新聞話係阿狗用殘奧燒

今季的英超冠軍幾乎已經是車路士的囊中之物了，藍軍目前高調領跑，形勢看好。不過爭四的形勢則非常慘烈，熱刺、曼城、利物浦、曼聯、阿仙奴5支球隊要為3個名額而戰，鹿死誰手還真不好說。《每日郵報》的專家團便給出了自己的預測。結果阿仙奴被11位專家中的10位看衰無緣前四，看好曼聯能夠擠進前四的人也只有3位。

MTR MODE ???

5gb🖕🏻

咩台?

下季主場波衫

下季作客波衫

Wenger defeats at Arsenal per season

升緊

WTF

好撚柒

主場

你老味下年英超字柒到

Arsene Wenger has denied that he has agreed to join PSG, insisting that such reports are merely "fake news".

咩樣

係咪假嫁 個作客柒到。。。。

今季，阿仙奴可謂是麻煩不少，先是在聯賽中掉隊，然後又是在歐冠盃中遭到拜仁2-10血洗，「反雲」浪潮一浪高過一浪，媒體上也不乏阿仙奴球員的指責。而日前《太陽報》曝出的一則消息稱，在訓練場，雲格對奧斯爾的態度很不滿意。

在《太陽報》的報導中，雲格對奧斯爾在訓練場一瘸一拐的退出訓練課的行為「十分生氣（furious）」。而此後對陣西布朗的比賽，他也因為這次跟腱拉傷而沒能登場，在場下目睹了阿仙奴1-3的慘痛失利。

然而在無法為阿仙奴效力的情況下，奧斯爾卻在昨天（週一）就登上了前往國家隊報道的飛機。僅僅在兩天以前的週六，奧斯爾還無法為阿仙奴出戰，但他隨即卻又十分焦急的為德國國家隊在對陣英格蘭的友誼賽中披甲上陣，這讓雲格火冒三丈。

雲格下個賽季究竟還會不會繼續擔當阿仙奴的主教練？目前一切都還沒有定數，但是各方的聲音觀點不斷出現，讓教授下個賽季的去向顯得撲朔迷離。《太陽報》披露，巴黎聖日耳門在這個時候向法國人遞上了橄欖枝，希望他來執教法甲勁旅。

此前，雲格聲稱「會很快公佈自己的未來」，而普利斯的一席話則暗示雲格還準備在阿仙奴再奮鬥一年。但巴黎方面則認為雲格的命運掌握在他自己手中，而且阿仙奴內部變革的聲音也很激烈，對於阿仙奴來說，這是一個換帥的好時機。

不僅如此，巴黎主席納賽爾對於雲格的青睞，早已不是秘密，他相信雲格能成為巴黎這個讓人失望賽季的救星。在艾馬利的帶領下，巴黎遭到了一場異常恥辱的反勝，在魯營吃到了一場1-6的慘痛失利，而且目前還被摩納哥佔據著他們在過去幾個賽季一直佔據著的法甲首名位置。

然而如果雲格就此離隊，那麼雲格的繼任者將是一個大問題，因為此前和阿仙奴傳出過緋聞的艾歷尼和圖赫爾都表示無意兵工廠帥位，阿仙奴將由誰來接手呢？

去到法甲 雲加都會比人屌打

班大牌采佢有味

窮系咪撚入post

窮人與狗不得內進

手機一向mtr mode

多得ryo蛇令我轉左

望到呢篇野膠都廢事比

兵工廠世界有人屌打迷雲

Bellerin: "It's nice there are a lot of big clubs that are interested in me, but if one of those is Barcelona that's special"

Bellerin: "I don't forget I grew up in that home & I will never forget my stay at Barcelona"

Bellerin on why he left Barcelona: "I left because I felt the club was not confident in me, I didn't feel valued, I was disenchanted"

拎陣型黎J迷雲迷到癡左線

咁老實講陣型有變嘅，有冇用就另計啦

疤都已經唔係完全用鳩猜戰術
老坑仲做緊乜撚野

一兩年前打強隊有防反嘅

Transfer Centre Live‏ @TransferCenLive 22m22 minutes ago
More
Alex Oxlade-Chamberlain and Jack Wilshere are likely to leave Arsenal this summer. (Source: Telegraph) #AFC

快撚啲去疤啦屌你老味

afcstuff‏ @afcstuff 2h2 hours ago
More
Arsene Wenger on rumours: "A contract with PSG? I formally deny that."
[@beinsports_FR] #afc

咪又係禁區外鳩猜
幾時有變

上年對疤好似有戰術咁威左六十定七十分鐘 ?

上年對疤主打ox ox一傷就成隊崩

100分 終於走啦

JökAFC‏ @JokmanAFC 5m5 minutes ago
More
Bellerin, and the rumours of a Barca return - … #AFC #Blog

牛奶
係都ramshit走先啦屌

仲記得ox嘥晒啲機會

OZIL, 山狗, 100分, 韋舒亞 全部走

雲加同班董事自己落場踢?

ramshit冇人要架

十幾年前打快速反擊喎

ox踼好d 果場應該然

佢開波無幾耐個球入就好

ozil我屌你老母

邊個買OZIL ?

咩感情台

又要改名

歷史會證明牛奶無罪

大濕想賣春

New figures from @Forbes show that Arsenal minority shareholder Alisher Usmanov earned $3bn in the past 12 months. He's now worth $15.2bn.

美國佬表示

想駐資阿狗踢走死老野，要準備幾錢？

又扮反雲了

去睇波有無攻略
例如邊區係主場球迷區個d

永續雲膠直至雲膠108碎

Richest Men in Football:

Carlos Slim - Oviedo/Pachuca/León - 6th in world

Wang Jianlin - Atleti - 18th

François Pinault - Rennes - 65th

Usmanov - Arsenal - 66th

Abramovich - Chelsea - 139th

Hopp - Hoffenheim - 140th

Kroenke - Arsenal - 182nd

俄佬唔會炒雲加既話咪一鳩樣

教到死為止

插住喉都要教

俄佬有錢 人地掉左幾千萬比拖肥搞營地

你有錢買起美國佬就夠

反正阿迷無話事權 直接宣布永續啦仆街

集資買起阿狗

直情隊波同會章都改鳩埋個名同樣
咁班迷雲on9咪可以名正言順叫唔鐘意就轉會

Arsene Fc

Arsene fans club

雲伯龍門無限搬 又話無前四唔影響續約

隨雲格早前表明已決定在阿仙奴的前途問題，有報導指他將會重返法國執教巴黎聖日耳門，不過他已嚴正否認消息。

雲格雖然稱已就在阿仙奴的前途做決定，不過仍未對外公開。近日就有報導指他將轉戰法甲執教豪門PSG，惟他已嚴正否認：「說我與PSG已簽約？我正式否認這消息。我正式否認。」而英國多間傳媒則收到完全相反的消息，指「教授」毋懼叫他落台呼聲，已決定與球會續約2年。

阿仙奴3月至今僅得一勝，而對手更是非聯賽球隊林肯城。近日差勁的戰績令不少兵工廠球迷都呼籲雲格離任。

遲下踢護級戰啦

會唔會死左都繼續教

搵人去掟老野雞蛋啦

雲加走咗阿狗一定冇錢賺
到時美國佬會唔會自己走人
老實轉咗人頭幾年實衰過獌

Pablo‏ @AFCAMDEN
Bellerin still struggling with ankle problem from earlier in the season. Likely to undergo surgery in the summer to correct issue. #afc

怪錯了比比鳥

美國佬肯走就好
Usmanov接手
希望高安基cap多幾年水好走
起碼我有生之年可以見到阿狗有返希望

傷都夾硬用，冇計，贊囝太廢

法國比比鳥唔係比比鳥呀?

遺計

咁就一世 雲加好波

對新特蘭個場改期會改去5月?

原來迷普終於冇得做吉祥物

Bellerin: "But you don't know what the future holds & you cannot close any doors. Any player would be flattered by interest from Barca"

做吉祥物做到有紀念賽

bye

Bellerin on Wenger: "The loyalty to this person is worth more than money, it's something very important to me"

Bellerin: "When I left Barca my idea was not to return. I went to live an adventure in England, to try to be a footballer & not return"

有loyalty就應該要退位讓腎啦

迷基表示葡萄

普狗今晚係咪唔訓

普狗紀念賽

仲要call私家家

屌完牙簡妹再屌del哂妹，mochi

又食蘋果了

過咗土耳其踢 佢都唔知有冇睇過半場

精華都唔睇啦，半場咁多

口頭迷普

實質迷pad

以家轉踢日職 要睇容乜易

迷普每場都去現場睇

普子老婆
聽日我老公最後一次做國腳了

心動了

普子>ALL

做吉祥物方面？

ching

普子有情有義真男人，球壇清泉

可惜比你影衰哂姐

四球hoball

吊曬你地牙

我用左一晚時間接受左雲加續約嘅事實，
來緊要接受賣左山狗奧燒
之後冇人肯來，老野又話買唔到人嘅事實

經過尋日之後 駁唔到

轉會啦

咁易轉咩

轉會支持雲加？

吊你老母電叻

對西咸球遠射，百鳩幾km/h都唔錯

支持英超十九隊

日文考到n1 是咪巧難架？？

有料個d賣撚晒，垃圾就留係度

因為最大垃圾就係雲加

果時聽牙sir講話就算考到N1，日本人都可以一聽就知你唔係日本人

巧似N2都已經難考

快d到四月 連放四日…
返到就吐血死

岩岩見到公司出po請N1文員2XK

U 仲未轉工咩

Hi 偽毒

咁咪岩囉
留返堆垃圾
起碼對隊波期望冇咁大
年年中遊,間中踢好波就算了

復活節

跨國大企業

果d動漫毒撚成堆n1 難係難 不過冇需求
你公司肯出2Xk 真係cls

唔比2xk啲毒撚唔會出山啦

正確係有料嘅唔願留，垃圾就瀨死唔走

俄佬身家暴升
快啲買哂美國佬啲股份啦

要n1應該只係因為冇高級過n1既證書
實際上n1都唔代表真係溝通得好正統

原來一街都係N1架咩
我見最高去到28K有double pay，咁年薪都有360K
但我見日本team成日請唔到人，做親都唔長
我仲以為係嚴重underpaid緊

一街毒撚使鬼乞佢地出山

彥祖有學日文？

美國佬唔肯 阿狗年年升值 keep住好過買基金

禾吾g彥祖有矛學牙，禾自己學過初階咋，反工g後都矛時間再學，同埋出面學學費巧貴

但其實去到日本都系用英文

每朝一起身都係睇到電叻偏向續約既消息
唔好講返工,丁都無心機打
fb page仲要有條傻西迷雲迷到陣式同戰術都唔識分

有冇睇新宿事件牙

你咪彥祖囉

陣式係水樽擺位，
戰術係扔水樽，
我有冇錯？

俄佬啲身家好似高過油王

我諗你地請N1都係要黎翻譯，或者同日本公司溝通姐，咁正常黎講N1可以選擇做其他野啦，學到N1既話唔多唔少都鐘意日本掛，去日本都得啦

其實仲有個試係證明有資格教日文，我牙sir高中同大學都係係日本留學，考呢個試拎左A但都係fail 香港吾g幾多個人考得到呢個試

攞正牌射波

好似係

琴晚自己用電療機電條腰 今日冇咁痛了 好返好多

n年前都高過，
佢同普京千絲萬縷，
啲錢走來走去

咁諗住用咩籍口射波

萬一比普京抄家，阿狗就係俄羅斯政府既資產

各位手足睇開d啦
董事會同共產黨一樣
點會理你班人感受
佢話乜就乜架啦
笑笑咪算囉

吊女吊到腰痛，返工？不了

班主冇野心 講乜都哂氣

佢地要跟日本婆做野，佢勁撚麻煩架
跟日本婆做野命都短幾年

事實

咁可能份工係出氣袋先咁高人工

係
日本人都冇n1

買部電療機用都幾好
家母風濕會電定先

日本人公司對香港人狗都不如
同工不同酬
日本人返五日 香港人返五日半

利申 返過

咁人地不嬲個民族就係有野益自己友先

仲有d返工文化好撚on9

但N1又唔代表識溝通

應該都係受氣受到仆街既工黎
30K打份受氣工狗都唔屌啦

份份工都要受氣架啦

不過迷普呢d人生然家返工就調戲牙簡妹同del哂妹，再唔係就上黎撚下手足

我朋友考完n2黎緊去日本working holiday
好葡萄

日本人考日文試做乜鳩

受氣+無償ot+體力勞動

Working holiday唔駛葡萄啦

未必好事黎，日本依家好少請社員，多數都係長期兼職同合約制，就算搵到份長工，放工又要陪阿頭去飲酒食二手煙，又冇左以前果種養你一世既制度，狗也不屌

捉個日本妹入廁所屌 補返數牙

痴線
打份20K HEA工好過

留比你享用 哨牙暗瘡肥婆黎

去日本做廚囉。
我姨公以前係個邊做廚仲有單人宿舍 大大間 住橫濱個邊

日本真係好撚癲既社會, 有陰暗位好恐怖

住過幾間HOSTEL 同CASPULE

真係好多西裝友同學生長住

個環境好似殮房, 一層200張床

個個出門打扮好晒, 扮到市市正正

如果個生活咁撚痴線, 冇朋友傾計

美國人都考toefl啦

求介紹
最多以後唔笑你條女無波

經濟唔好都冇計，通脹左兩三年之後又變返通縮，銀行負利率都照樣存錢入銀行

係唔係ipad？係ipad既話普迷就ok

我以前做果份
日日上黎9UP，返五日，平時遲到早走，14日AL

你得吾代表個個刀得牙

美國人考toefl報到大學嘛

巧凍 me決定走堂

凍大左

仲話自己熱血公民

入廁所走?

使唔使接埋放學

= =
今個月出30k 射波會被老細吊死

yes廁所爬落街

熱血

夠體能咩

IVE之鬼

二等兵之鬼

叫同學拍卡

前途未卜的阿仙奴領隊雲加，突然傳出收到巴黎聖日耳門的兩年合同，但「教授」親自開腔否認其事。

英國《太陽報》披露，巴黎聖日耳門（PSG）邀請飽受壓力的雲加（Arsene Wenger）執教，並提供兩年合約，取代現任主帥艾美利。

67歲的雲加接受beIN訪問時正面回應：「這是假新聞，我可以正式告訴大家，傳聞不是事實。」兵工廠近5場聯賽遭逢4敗，連保住前4亦出現危機。

談到下季去向，雲加只是舊調重彈：「我知道自己未來將會做甚麼，很快會同大家交代。」根據其他英國傳媒消息指，入廠21年的雲加已得到新約，即將對外公佈「好消息」。

係續約就快啦屌
想戒睇波好耐

廢中：咁唔中意香港咪走囉

返埋今日連放七日

根據《每日郵報》最新消息透露，施治的傷勢不容樂觀。兵工廠門神在本週二進行了檢查，結果顯示他將不得不傷停大約一個月時間。

Ooo

今季，施治一直是阿仙奴的主力門將，雖然阿仙奴表現糟糕，雖然阿仙奴球員遭到了很多批評，但施治的表現卻依然出色，他是阿仙奴陣中，少數幾個沒有被名宿批評的球員之一。

反正都追唔到分 傷定先

老野續約就可以專心睇下體

OOO又可以出黎撚馬天尼斯／美斯

我第一對波就係阿仙奴

Same

下場比人中出 仲有心機撚人咩

同布狗一齊過檔啦

其實續硬
係唔敢而家宣佈姐

轉睇第二對波啦我

睇死都係想等嬴返幾場果時再宣佈續約

一齊齊心撐傑志啦

We are kitchee!!!!!

都唔知贏唔贏到幾場咁多

咁快有新目標

岩嫁喇 唔好沉醉係第一對波個到

女神？ 公廁黎嫁咋

=.= 多數睇中流波
港超冇LINK =.=

仲差六分點追到頭四

一齊睇進攻足球元朗啦

佢今日搵返我, 話好掛住me

me 先 is 公廁

ONCC or 入場睇囉

電叻都冇信心拎到前四
而家轉口風話歐霸都得

咁你躝啦

法西u有d精神分裂，東南大戰開波前叫南華食撚屎，南華真係食撚屎輸左波又話佢冇撚用

港超youtube有直播架

冇撚用

係咩-.- 下次試下岩唔岩口味先

有頭四都冇咁嬲
依家第六都續我屌你老母呀

我冇點理佢牙

曾蛇有料牙

睇錬仆街唔得牙

皇 天 擊 殺 雲 加 剷

姐係有理啦

姐係刀仲有理

睇下典先啦
可能有雞會挽下牙

想睇控球睇我傑
想睇鳩斬睇南華
想睇進攻足球睇元朗
想睇閪波睇飛馬

飛馬直情係神功戲

羅神老婆你刀岩

大濕妹真係好咸波

貢u就吾巧叫南華食撚屎啦，應該叫錬食撚屎

比人挽牙?

On9 我屌哂你地個份啊都唔撚識食

同域總貢認真

佢果兩個post真係巧似精神分裂貢

想睇禿頭....

捧左兩日狗志咁快又炒車
屌你老母支那畜坐花墟足球場睇直播啦

開波之前屌南狗>上半場繼續屌>下半場以為有得睇錬仆街----屌你比白雀絕殺搞到癡撚左線

域總好燈

Ryo 蛇燈啲

有雞會又比人玩

域總又走左堂

？

下場阿狗對鏝點買

買阿狗

Vtc人生然家

我老闆成份project 殺埋黎…

抵啦

U 系射波王

認真想買1:5波膽

吾巧喇Ching咁博
梗係買1000蚊1比3,1000蚊1比5喇
然後再買埋鏝上盤
豬波然錢,淨番果11場同足總盃拎黎上樓

其實想揾錢一定買阿狗細，
但現實好大機會山狗又偷笑打政治波

之後肯定場場開大
阿狗已經唔識防守

主場細作客大

下場阿狗主場一定比鏝中出喇Ching
老虎蟹都買大再買波膽

又好似有d道理

He 係射精王 巧多sp

They老屈me 牙 吾巧信they

sp多到日日換刀得

路雀王

羅寶條...

對靠頭鎚搵食既球隊就買大

一講就怯

羅賓條廢閪驚到過澳洲避難啦

D鬼仔都唔係好高大
但鬼妹真係好大波

金次又典牙

又火登牙

hi rubbishes 🚬👋🏻

阿仙奴門將施治上周作客西布朗時小腿受傷，預計他將缺席4場聯賽，最快可於4月尾的英足盃4強趕及復出。
力爭前4的阿仙奴，繼續迎來重大打擊。上周末觸傷小腿的門將施治（Petr Cech）周二接受球會醫療隊詳細掃瞄後，證實將要休養約1個月。 該34歲捷克門神將會於4月初缺席對曼城、韋斯咸、水晶宮及米杜士堡。假如康復進度理想，施治或可趕及對戰「米堡」，以及於4月23日出戰於溫布萊上演對曼城的英足盃4強大戰。 2號門將奧斯賓拿將會在未來數周坐正，惟據英國《鏡報》指該哥倫比亞門將士氣低迷，以及有離心。

上路啦雲加

爺爺之前又話走 依家又話續約

死老野面皮厚過地皮

好撚mo chi

美國雜誌《福布斯》公佈富豪榜，阿仙奴第2股東烏斯曼諾夫的身家飆升，比大股東高安基多1倍以上。

根據《福布斯》最新的富豪榜，俄羅斯富豪烏斯曼諾夫（Alisher Usmanov），資產較去年同期上升300萬美元，達到152億美元，排在全球第66位。

烏斯曼諾夫現時手持兵工廠的30%股份，乃第2大股東，而頭號股東高安基則排名第182位，身家為75億美元。順帶一提，車路士班主阿巴莫域治排名第139位，身家91億美元。

球壇最富有的班主是墨西哥人艾盧，目前奧維多的老闆，擁有545億美元資產，在全球富豪榜位列第6位，同時擁有墨西哥勁旅帕丘卡的30%股份。

斯治可能打左電話問泰利當年點逼宮

高安基快d死

D鬼妹巧早熟 11-12歲已經勁大波 個樣好大個好似20幾歲咁

依家又話無前四唔影響續約了

拍得住會然普x

當年最關鍵果份share係Mrs Smith
賣左比高安基，佢果份有十幾%，
就係中左迷雲降唔想阿仙奴變鏝先賣，
但佢自己賣左仲留返少少座係board。
過左幾個月就叫中伏，
話高安基跟本冇心比錢搞體育

俄佬買埋佢d股份啦

mrs smith賣完就反悔真係好撚on9

女人

當年係雲加 vs甸恩加俄佬，
然後俄佬Vs雲加搭甸恩。
甸恩係衰在太積極想拉俄佬入股，
班廢老傻英仇外怕事，
一致連埋雲加踢走甸恩。
之後先有美國佬入來買股，
買買下仲追過左俄佬，
俄佬一來大把錢唔太理，
二來冇左甸恩穿線已經差好遠。
結果十幾年後嘅今日證明甸恩全對，
足球發展唔再係量入為出嘅生意，
而係有錢佬打飛機嘅飛機杯，
李城果啲例外唔計，
但其他主流聯賽基本都係近十年有錢玩哂

俄佬高市價三倍同佢收哂d股啦

阿狗而家咪又係入唔到波斬燒味
錢又駛左 華麗唔華麗 成績冇成績
不過波飛仲係最貴 你吹咩

咁就可以踼走雲伯

高安基 祝你d仔女 唔會生性病
長命百歲 生意長做長做有
本人一定唔會死於突發性心臟病

Ryo蛇甘毒

燈力盡開

撐你

阿狗要繼續柒落去 收入減少 美國佬可能走

調轉先毒wo 你要唔要試試佢

你估俄佬食傻左 人地隊拖肥依家第7

我早幾年都講過雲加係一定唔會抄，
佢自己退落來就另一回事，
主要原因係你地個個
將所有火力推哂落雲加，
但其實好多基本嘅問題就少人屌，
例如訓練設施，軍醫，
買人嘅錢，門票售價等等，
如果佢抄雲加下個教又係咁柒，
大家自然識將個焦點
放係加齊同老闆身上，
宜家係咁二抄加齊，
留雲加，你地下年只會繼續屌雲加，
佢就繼續瘋狂cap水所有野都唔會變

訓練設施呢d硬件邊有問題
係d人有問題姐

真係ching本人

…

吊 中伏 bam圖黎
放雷狗

軍醫 問題

中雷狗

reported

吊你牙

有雷咩

有咩留返同SP講

\|/

呢3條線加埋既長度英該長過你條J

佢遲早都會走嘅
阿狗啲股東係冇分紅
高安基想賺錢都係要靠轉手
係睇佢定個仔在位果陣賣

唔洗加埋都長過了

Report左

收嗲啦走數9

17歲仔洪福邨墮樓亡

保狗周街恰𡃁仔

冇分紅但係有咩咨詢費
都好似有幾百萬鎊?

cut jor

雲爺爺為保帥位清除異己，賣燒山
唔要叻仔，聰明仔，只要乖仔

又關我咩事

熱時係港足post比人屌到仆街

四球洗吾洗甘牙

仆街死啦

老野續約？

續3年賣燒山

我即刻飛左條女 飛去英國係佢office前面絕食

係共產黨面前絕食有乜用？

office無人 雲加去左慶祝

佢絕食牙

會搵架坦克車車鳩死佢地

英國皇家陸軍車死你

我地應該比多次機會雲加

我屌你老母 你老母比狗屌

比你老母689屌

聽講今晚係普子告別賽

十卜pr 普子

Aha

德國天皇正式上神台了

普子有波入抽一位ching陪我食大中華

一早轉打442 g lo 撞牆俾普狗勁ban應該巧屈g

應該搵戰馬過黎
點知俾球迷打返轉頭

以後就是德國、阿狗名宿，前世界杯皇者了

普子淋完條老坑個鳩頭就俾佢報仇賣左
仲有我普就一早奪左冠了

老野成世仔最醒就係賣左迷普
有冇人同意

駁.....

根本無買個迷普

最叻果球咪同卡蘇撞完射爆利狗，然後，然後就沒有然後...

改名做普子征服世界，大家點睇

做吉祥物做到咁串

果陣仲有彈彈波

返返中學附近行
時間走了

無錯!

角色換了
唔係果個年紀 唔可能做番果個年紀既事

老坑 = 小撚器

我冇面返中學影相 diu

影咩相
why

團結更衣室牙清

個個畢業返中學影
做左老紀又返中學影 dklm

我都唔敢返

好多回憶
已經是人面全非了
我呢個年紀 應該係講緊返工 創業 搵錢
結婚買樓買車
大多係同錢有關
但我個心其實停留係中學生果陣
放學去打波食撈面飲朱奶
同朋友講下溝女講下夢想
同佢去街

呢4個12-13年 加埋入66球

呢個年紀 身邊有人走
老師 同學既家人
好感歎

感情台講咩波

HeyB幾大

EuanDewar‏ @EuanDewar 13h

Each Premier League team's remaining fixtures laid out by opponent league position

有時約返以前d中同打下波食下飯傾返以前d on9野其實巧kai針

熱狗

hey b又叫春

巴塞體育總監費南迪斯說：「我們有可能回購迪路菲奧，他最近在AC米蘭比賽及重返國家隊，我們都留意到這點，也許1200萬歐羅便可以買回他。至於比利連，他在阿仙奴踢得很好，他依然年輕，是一個令人有興趣羅致的球星。」

依家想約人出黎打3打3都好難了

今季對依家果榜尾八隊8W2D

五毛六日子食好住好

綠日子只不過係公公 其他什麼刀示是

吾巧講打波，約出黎2對2篤個靚波
或者食個G煲刀難

除左對水晶宮有信心贏
其他都好大機會失分

未夠30啦

其實係
想傾下計都難 各有各忙

響應個post 標題牙

水晶宮:

以前著住校服就打得

佢有個好老婆

以前一放學打藍球，唔知整爛左幾多對垃圾皮鞋

其實普渡勤D走位嘅話真係第二個level，隻左腳

me too
我仲會踢石仔
成日比呀媽屌

係呀
我班中同成日笑鳩我冇大志,考老散
"唔通你想30歲仲係搵緊25K呀?"
我知佢地為我好
不過我只係想成班兄弟坐埋食PIZZA打FIFA
唉

有個日本人 叫大比有志？

我以為D廢中先中意想當年
原來大家出左社會幾年, 以前中學D醜聞ON9野真係講得好開心

買最平果D, 1個月一對
校服+皮鞋仲勁過PE衫

依家我正係諗都好開心

以前無錢，去長州兩日一夜可以即刻起行

仆街依家約班友近近地去台灣，最快都下年第四季

係, 講下比女飛, 講下串老師, 講下犯校規...唉

做咩呀五毛

介紹大家入行ok

以前一班人去長j已經當旅行 幾撚開心🚬

有對踢左兩年都唔爆🚬

呀嫂個晚豹紋絲

個陣十一二點係長州玩running man , 回不去了

黄絲變五毛

回不去了

太極鞋?

感覺不會再愛了

Arsenal? Manchester United? Everton? Who will finish in the top four in the Premier League?The run-ins analysed: skysports.tv/KHnwXZ

屌晒你地老母
對波係咪已經冇晒吸引力
係咁感情台

垃圾有咩好傾

扑哂叫春狗

陰毛已經生到掂地了，叫佢修剪下

叫完春個心好似仲痛左😤

國際友誼賽焦點之一，英格蘭作客「冤家」德國。今場是主帥修夫基坐正後首次領軍，但陣容殘缺下，要以勝仗建威勢，恐怕不容易。

@piersmorgan It's my birthday on March 30, so expect Wenger to announce his new deal next Thursday.

阿仙奴近些年來一直無緣主流冠軍，有人認為這是雲格的鍋，也有人認為這是阿仙奴老闆的鍋，因為他們一直非常吝嗇，不捨得砸錢買人。最新統計顯示，阿仙奴兩大老闆的總財富額驚人。

阿仙奴有兩大股東，第一大股東是美國富豪斯坦-克倫克，第二大股東則是俄羅斯富豪烏斯馬諾夫。根據《福布斯》公佈的最新數據顯示，克倫克的個人財富達到了60億英鎊，而第二股東烏斯馬諾夫的財富更驚人，達到120億英鎊

也就是說，阿仙奴兩大老闆的總財富，達到了180億英鎊。不過，阿仙奴過去多年，卻一直在轉會市場上相對吝嗇，這也引起了很多球迷的不滿。很多人便提出疑問，阿仙奴吝嗇，到底是因為雲格精打細算，還是因為兩大老闆不捨得投錢？

JG HO BALL

三年前今日

馬賽下季換puma
15m歐元一年

從前從前如夢去
太多的不堪記

去左見第二個

山齊士

adidas贊助我廠未

叫春叫得咁爽
醒首歌過你地嘆下

沙格拿：要贏下阿仙奴保前四

Arsene Wenger to stay at Arsenal for TWO years, sell Sanchez and Ozil, plan his successor.

唉

Bein Sport 有爺爺專訪：

25仔

source?

爺爺

沙格拿曾是阿仙奴球員，他也被問及對阿仙奴近來危機的看法，沙格拿表示：「阿仙奴會因為現在的情況而失望，這種情況場上會經常出現。但是，阿仙奴有優秀的球員，球員們可以做出有力的反應，他們可以擊敗任何對手，因為兵工廠球員仍然是好球員。」

me

雲爺爺串撚到呢...

位置變了
各有隊友

垃圾

你估仲係以前果個雲加

從對自己足球理念的堅持，不受任何外界干擾這個方面來說，雲格比當年的費格遜更加固執。而與此同時，他的護犢之心，或許比摩連奴還要更勝一籌。雲格從不會因為外界的批評而改變自己，也不會因為一場比賽的失利而對球員們怒吼。固執和儒雅，雲格這兩個最「自我」的性格特質，是兩柄雙刃劍，這讓他造就了阿仙奴的美麗足球，也為球會帶來了高額的經濟收益，同時也讓阿仙奴在遠離冠軍的道路上越走越遠，讓球隊充斥著許多名宿們眼中的「平庸之輩」。

Wenger on Alexis & Ozil: "At the moment we don't have an agreement. We’ve decided to focus on end of season and talk about it in the summer"

輸車路士、輸利物浦、輸拜仁、輸西布朗，阿仙奴最近的戰績跌到了穀底。人們紛紛將矛頭指向了雲格，甚至很多球迷要求雲格離開。不過，在阿仙奴傳奇列文看來，阿仙奴戰績墜落，和阿仙奴三大核心也有很大關係。

列文是阿仙奴不敗奪冠賽季的主力功勳，他在接受採訪時談到了阿仙奴目前的困境，列文表示：「人們都在談論山齊士有多麼的偉大，但如果你總是看起來在生悶氣，那你不可能成為一名偉大的球員。你必須成為一名精神力強悍的球員，而不是一名只會盤帶的球員。」

「至於奧斯爾，他總是在球隊艱難的時候就隱身，他對危難時刻的阿仙奴貢獻有多少？阿仙奴買梅斯達菲花了3500萬英鎊，這不是他的錯。一家球隊花了這麼多錢買我，我接下來卻無法成為一名更好的球員，這怪誰？梅斯達菲確實在貢獻他的一切力量，但有時候，球隊一場比賽丟5球，他就不能反思一下自己是不是可以做的更好嗎？」

迷雲狗列文

等睇暑假唔撚買人 / 買埋d不知名既甲組仔

希望阿狗連歐戰都冇
永遠沉淪

Wenger on Alexis & Ozil: "At the moment we don't have an agreement. We’ve decided to focus on end of season and talk about it in the summer"

繼續拖

依啲就唔使擺上嚟啦

臭燒得一句，屌都費事

雲加教就一定沉淪

列文最後說道：「阿仙奴下一場比賽是對陣曼城，這是他們觸底反彈的絕好機會。阿仙奴球員必須好好戰鬥，這是他們欠雲格的。」

強強對決又輸一場

Show Blocked User - 平井紗夏

而家呢隊垃圾閪波睇黎做乜
同青蔥歲月一樣要懷緬丁下過去
出左黎做野之後發覺所有野唔同哂
當你返完工再返屋企食埋飯已經乜都唔想做想訓覺

西布朗都輸
All in 曼了

列文
比賽緊場邊痾尿
歐聯決賽紅牌
0708係咁派膠無埋正選

On this day in 2014, Arsene Wenger managed his 1,000th Arsenal game.
It was Chelsea's biggest ever win over the Gunners.

等你收工連飛機都唔想打先再講

但列文真係施文退休之後既救命人選

返工前打定先點計呀ching

唔通靠艾蒙尼亞咩

球員欠雲加
邊個欠球迷

我決定左賣屎佛比雲加，
有冇巴打跟機

雲加續左約

係
施文後佢應該係最好果個
佢表現比施治更好
但係佢唔派膠 點會用艾蒙
又點會後來咁膠
作為名宿 而家迷雲唔緊要 立場唔同姐
出黎屌球員又有咩用

報左驚

續兩年

好不安

成隊搵錢波唔撚理球迷感受

咁不如返緊工打 反正計緊錢 有賺

同李察胡禮，沙賓比
列文果時真係好好丁

Arsene Wenger says he has some “unfinished business” at Arsenal after signing contract extension to the Club during International break

談到今季英超金靴獎的爭奪戰，盧卡古、哈利簡尼、山齊士和伊巴謙莫域等球星，均是獲得球迷期望的奪獎人選，那麼助攻王的爭奪呢？哪位球星又是一眾球迷的「心水」？

令人意想不到的是，在助攻榜上TOP5裡，竟然有兩位球員並非來自豪門大戶，但他倆均能夠交出頂級球星般的助攻數據，而其中一人，更是暫列為排行榜的第1位，實在讓人喜出望外。

16-17年球季，英超助攻榜一覽（截至香港時間3月22日）

1：施古臣（史雲斯 / 中場）助攻次數：11次
2：奇雲迪布尼（曼城 / 中場）助攻次數：10次
3：基斯甸艾歷臣（熱刺 / 中場）助攻次數：10次
4：山齊士（阿仙奴 / 前鋒）助攻次數：9次
5：馬特菲臘斯（西布朗 / 中場）助攻次數：8次

迷雲黨又然一丈

作為名宿 而家反雲唔緊要 立場唔同姐
出黎屌雲加又有咩用

唔續路jj
人地走你雲加唔比人落場
比塊狗牌人就算
人地利記對謝4就歡送
我就已經反雲

踢到波先出聲啦

小弟聽日oral 有無人支持下 而家好撚驚

支持

無野既
衰左最多咪讀ASSHOLE HD

唔比路JJ踢過下真係好嬲😡

衰左咪衰左囉
你唔衰點襯托人地好

ERROR 404 - PAGE NOT FOUND

狗都唔做啦旅遊業

情願做狗

入行做五毛黨仲好搵

我讀酒店

做雲加隻狗

加油

我識早十年入行果班做酒店，
好多都揾夠轉哂行，
新入行果啲果果話揾唔到錢

仲話跟6日子

似過俾阿媽屌 之後逼我著地盤個d鋼頭鞋返學 系學校打波踩死d同學仔

讀果科都未必做返果行

有時講下d miss 同女同學走光

真係仆街嚟

哇我屌你老味，你唔覺意zip腳既話，隻腳斬撚得了

六日子都醒目轉左幫習總打工

點樣呀你

我都想幫習帝打工

我都諗住轉做迷雲黨，
雲加唔死一日都仲有工開，
我諗應該可以做到我退休

你間淘寶幫緊啦

球迷屌還球迷
真心覺得而家呢刻 名宿公開屌球員無用
士氣已經好差

最中意爆底一跳起 周圍mark我d人全部散開京俾禾踩到
宜家諗起刀巧kai針

小妹聽日oral 有無人支持下 而家好撚驚

剩係得你開心囉

你入到去大叫自己係迷雲黨，
應該冇人敢發言，
到時你講哂雲加呢十年做左啲咩就a到

Discussion 系咁講：Agger 呢句真 駁吾到
已經一定合格

屌買咗一堆cd先發現個光碟機壞咗

你講邊個先

收爹啦

I go to school by bus
奪A金句

jj

佢果陣傷咩

食肥婆啦你

入到去大叫In Arsene We trust

well .... umm.... well... yes... i think...you know ....

如果係既 我7左😥

oh yes well..
My name is..007😎

Hleb, who played for Arsenal is the best winger in history
A 硬

邊幾隻

聽日飛準備入一堆x japan同galneryus

雲加唔出佢費事最後一次歐國都踼唔到炸 結果踢歐國都係傷鳩左

正常係大叫雲加教得咁撚差都仲未走，
你憑咩肥我丫，我有十幾年講野經驗，
未到我死果日你都冇資格品評我

Tomas Rosicky was first an exceptional football player and highly respected in our dressing room. It was a very sad day for me not being able to pick him to be in the squad because there was something at stake. We lose him.
就算冇傷應該係想佢踢到r國杯
條友郁d就傷,捷克未出局佢都收咗皮

毒狗好波

對不起😶

近排好鐘意聽金爆

買齊曬radiohead全部album
之前淨係得隻ok computer

me仲開埋post topic叫十年老臣冇好下場

利撚125週年有特別版會徽
好後悔個陣冇買

呢個真係好撚嬲
俾個反骨仔法明尼
都唔俾我落場
屌佢老母死老野
鬼唔望佢走個彈無歡送會

Oh
對唔住

唔使驚，佢實有。路JJ個陣傷咗就仆街嘅

9c9

倫敦

好似好大獲

痴撚線

真相大白 唔反雲了

考咩post
我都想考

一定係雲加續左2年約,反雲暴動

射殺

BREXIT

CC台個po話斬左十幾件

痴線連英國都有槍擊案

爺爺唔係玩到咁大牙..

好似話係有人用刀捅差佬，差佬開槍還擊

脫R冇得買人

一陣CCTVB又玩國外水深火熱,國內一片大好

同時有幾單野發生

真係好似倫敦淪陷咁

黨永遠是最好的 感謝國家感謝黨

皮子mon多啲po 得唔得 一條友mon 唔曬

Let the sky fall ~

六日子唔記得轉acc

好小事

反雲是必須的

其實做乜鳩無啦啦捅件警犬

holy fuck...

暫時未知咩事，但老老柒柒isis都收緊皮，應該冇乜能力再搞呢d野

差佬確認左係恐襲

咩呀???

我睇BBC係話警察未確認到件事係點之前，會當呢單野係恐襲處理

域子睇咩source?

Letv

Ok sor, 世界最權威既source

RT

RT: Police have confirmed that they are currently treating this as a terrorist incident.

Sounds similar to gunfire have been heard close to the House of Commons. This is the scene now.

Scotland Yard said the attack in Westminster was being treated "as a terrorist incident until we know otherwise".

Scotland Yard said the attack in Westminster was being treated "as a terrorist incident until we know otherwise".

Please google translatw

當我冇講過

好似有人在逃，英國警方話可能多達12個人參與呢單野

呢d新聞睇bbc, guardian update啦

有午餐肉就...

RT係咪長期9upper係我就唔洗睇

冇簡體字唔識睇

Me睇開guardian, 但BBC有LIVE VIEDO一直UPDATE條NEWS BAR, 所以睇BBC

其實人地冇講錯，係你理解錯姐

rt stands for what

消防總隊目邱少明為拯救行山被困的男女而失足墮崖殉職，該對男女最終被消防員成功救出，送院敷治後已無礙出院。《蘋果》獲悉，該對男女原來是在機場工作的情侶，32歲姓溫的男子是機場特警，30歲姓劉的女子則是機場保安女隊長，兩人雖逃過大難，但消防員卻喪命，事件在機場同事的圈子中引起很大的震憾。

休班警 +1

好似係Twitter retweet咁解

yes

retweet

ic 無玩twitter唔識
fb都成日會有人share伏野啦

其實想講係Russian Today

佢呢個講法,我仲以為RT係個人

屌你

我以為係間news agency

但典刀好，果段字根本冇講到確定左係恐襲，只係話依家將件事定為恐襲咁處理先

班牙狗實驚到瀨屎

索性唔返倫敦了
班球員一定開心死

牙狗同parliament完全唔近，京乜春？

不用分那麼細

大家都是終果忍

今日原來係brussel attack一周年

ozil 又可以射波

打仗牙牙哥

CC台認真po都有五毛搵食
me等毒果荼毒算了

..........

點為之五毛

咁快就一年

322 我都覺得好快

ITV: vehicle has suspicious package

Need back up !

bbc live話一個source (pa唔知乜野)話一個女人死左

Yes, skynews都出左

一齊聽緊

BBC Breaking News‏Verified account @BBCBreaking 2m2 minutes ago
More
Woman dies & a number are hurt, some with "catastrophic" injuries after Westminster Bridge incident, hospital says

雲加你自首啦

玩到咁撚大

又係雲老野累事

今日一傳續約就黎料

英國勇武反雲黨

London Eye: People held inside capsules

The BBC's Wyre Davies says the London Eye has been stopped and that people who were inside the capsules at the time of the incident are being held there.

有排係上面坐

值回票價

英國熱狗

雲加勇武抗爭

牙Fred

雲加江湖地位

可以係上面屌埋閪先落黎

你成個腦都係屌閪

屌屌屌屌屌屌 屌你老母閪 屌你 屌你 屌你

叫得路斯基果d個腦都係得屌閪

夠鐘屌閪喇

起身屌閪呀

跌落泰晤士河果個女人反而救得返

立法會議員毛孟靜早前向廉署舉報，指林鄭月娥擔任政務司司長期間，在處理西九故宮文化博物館一事上，直接委任建築師嚴迅奇為西九項目的設計顧問，質疑是否涉及利益輸送。毛孟靜在今日（3月22日）的立法會大會上披露，已接獲廉署回覆，指將會就事件立案調查。
林鄭月娥的競選辦今晚回應傳媒查詢，指有關委任建築師嚴迅奇事宜，西九文化區管理局於過往已作出回應，林太沒有補充。

淋病又被逼害

Arsenal News‏ @ArsenalNewsUK 1m1 minute ago
More
Arsenal finally confirm they want to sign Aubameyang this summer – reports …

Daily Express‏Verified account @Daily_Express 2m2 minutes ago
More
ISIS CELEBRATES London terror attack with chants of 'Allahu Akbar' on secret messages

手足們 新識左條女
雖然次次唔HEA覆 但間唔時都隔4,5個鐘先回, 一時又秒回
係咪應該斬攬唔好煩

佢地都就黎比聯軍收皮啦，已經唔係以前果個isis

搵backup女唔洗煩

BBC understands that a police officer is one of those killed.

Daily Mail U.K.‏Verified account @DailyMailUK 12s13 seconds ago
More
Westminster is attacked a year to the day EXACTLY since Brussels

kid a

Gervinho‏ @GervinhOfficial 3分3 分鐘前

Broooo Enjoy your last international game @Podolski10

搵返罪人奴黎打翼會唔會仲勁過iwobi之流

上一次又係咁岩國際賽

英撚得100分同aha踢

法國次次都係揀親國際賽黎搞

普狗

aha

好撚癲

神戶勝利船排緊第一
下年唔知有冇得睇普子踢亞冠

茅訓過

雲加最後都係續左約

冇

後年返我廠,頂基佬

黎南華啦diu

Sport Witness‏ @Sport_Witness

Manchester United make two ‘firm’ offers for Mbappe, one at €80m, other a huge €110m. #MUFC

普巴都叫踢起咗幾季,18歲使唔使炒到咁貴呀

110m

Get French Football‏ @GFFN

No offers of any kind made to AS Monaco for Kylian Mbappé yet - club sources. (More in tomorrow's @lequipe)
怪錯最狗

好撚眼訓

大濕學下人地焗豬it狗啦

嘩cctvb 講到英國危險過支那

曼連玩晒啦

人地有野做牙
揀岩佢放工時間先啦

咩？ link

最後連西皮都掂唔到
仲付出左幾皮

普狗罪人奴 .jpg

你呢…

付出左幾百

每日幾百?

完美結局

點解會咁ga
依條濕鳩

邊配依個結局

雲加接受《beIN Sports》時，向外提及阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）與其隊友奧斯爾續約事宜，稱暫時停止傾談。「現階段我們仍未達成協議。我們已決定現時專心季尾比賽，到今夏才商討續約事宜，奧斯爾的情況都是一樣，事關當續約一事不斷商討都未能達成共識時，對雙方都是不利。

「較好的做法是先擱置，等待今夏才坐下來會面。」他續說。如此一來，有關兩人的去向肯定又會惹來很多揣測。

阿仙奴周三特意為即將退出德國國家隊的前鋒普多斯基致敬，讚揚他是獨一無二的球星。

現年31歲的德國前鋒普多斯基 (Lukas Podolski )，早前宣布將退出德國國家隊，而接下來德國友戰英格蘭的賽事，大有可能成為他最後一次為國家隊上陣的比賽。阿仙奴作為普多斯基曾經效力的一間球會，在周三大戰之前，特意製造了一段約1分鐘的片段，放上官方Twitter帳號讚揚這名德國前鋒。片段中剪輯了普多利斯效力阿仙奴時的多段精華片段，球會又在留言寫上：「普多斯基無論在場內外，都是真正獨一無二。」片段亦引來多名球迷留言，紛紛向普多斯基致敬。

pr 普

普多斯基以入球結束國際賽生涯，他賽後發表感言，認為這結局像電影橋段一樣。

「這就像電影，感謝親愛上主給予我一隻強壯的左腳，並讓我在這夜使用。」這場德英友賽，最後一次代表國家隊出戰並射入全場唯一入球的普多斯基（Lukas Podolski）賽後說：「這是一場美好的比賽，一個美滿的戰果，一個美好的方式說再見。」

普子世界波

真係人生贏家

告別黃金左腳

迷普=然

25歲的恩斯治尼有意離隊，可能在夏天尋找新東家。

這位射手在拿玻里土生土長，不過他的表現吸引不少英超球會注意，包括阿仙奴及利物浦。

這位新星近日開腔，考慮在未來轉會：「續約？我和拿玻里開過一次會，但過程不太順利。為拿玻里上陣是我的夢想，但如果有變數也不是我的錯誤。如果他們不想我留下，我會考慮離開。」

普度好波

走啦，等件比利時辣殺躝返去左翼啦

完美結局告別完美球星

刀係既

迷完普仲迷咩?

當年第一風扇走前都係咁講

迷乜刀巧 唔巧迷啲公廁當女神

球壇上已經搵唔到另一個類似普子既真男人，不了

打工皇帝

就係呢d重炮令我06年開始迷普 好感動

U 狗刀唔屌

又抽=.=

無論係邊個都好，P9堅勁

amilk = Lubbish

唔係話偏心，不過p9 真係幾勁

一路走來，始終如一

左腳重炮

佢有左腳重砲, 右腳不俗
最緊要把握力好
當然有頭鎚係Bonus

06年加時個陣心口一下控失俾唔知邊個搶走個波
最後迪比亞路射成2比0
正式宣布德國玩撚完

隱形戰機

9c9好波

又搞事

又吹奏舊人

真正既射手只須觸球一兩次就仲可轉化入球

係鬼右腳不俗

無右腳

享利 伊恩胡禮

右腳連ozil都不如

右腳係ok喎好似

no 1 fans先係右腳ok

Zola: Bielik Quality Reminds Me Of Bellerin

比比鳥件垃圾可以躝了

quality姐
但係踢既位置唔同呢

雲加會係下年大家都放棄用3中堅既時候轉3中堅

叫老母幫我all in左2:3

差兩個月牙 笑咩牙

咩2:3 中國對南韓

笑到我氣咳

入撚到兩粒咩

對香港都入唔到波，對韓國點入到

上次作客入到兩粒

唔通吹奏黑b,辛xx?

琴日睇人講
話班前鋒 于大寶個堆
聯賽無正選踢 俾外援踢哂

好似得返武磊有正選

前面3外援carry無女

吉祥物

呢d del哂好型

Hallo 安全到埗

又去日本？

呢度D人成日去日本

賣國賊黎

成班比六日子洗腦牙

銅軒

有女

#5LIHKG • 10h
會員「銅鑼灣軒達臣」，惡意推大量舊帖文，已達到洗板行為，禁言三天

日本先係你祖國牙

新IPHONE有冇人教下點炒?

用手

林鄭呢d時間去天水圍街市，阻鳩住人做生意

最緊要係個爐 無爐點炒呀

法國佢d公關真系玩鳩佢

用你個頭反光整熱隻獲再炒

去屌鳩佢先

逼左行左一兩分鐘就出返去，話巡完街市

d公關真係玩鳩佢

呢個好笑

屌牙，甘吾去了

快啦，仲係附近呀

走左lu 咁既落區真係得啖笑

會吾會去洪福邨

一向與《beIN Sports》關係友好的雲加（Arsene Wenger），最近又接受了該媒體的訪問，大談自己在阿仙奴的前景：「我要宣佈的是，我沒有任何新消息要宣佈。不管我留在球會多久，只要我一日仍在這裡，我就會盡忠職守，全心全意帶領球隊。」

溫格好波

屌

溫格B吃屎

根本一早plan定續約

回帶

西甲班霸巴塞隆拿準備夏天轉會市場出手，以巨額收購阿仙奴中場艾朗藍斯，以及求購愛華頓中堅史東斯。

巴塞隆拿有意「打包」收購艾朗藍斯及史東斯強化實力。

周日快報消息指出，巴塞想斥資5000萬鎊斟藍斯，同時想購入史東斯。據知雲格也留意到巴塞教頭安歷基對於藍斯虎視眈眈。

原來毓民又黎左港大
唔怪得個論壇咁多人聽

懷疑德國同英撚夾埋 邊有咁完美既劇本架

食屎喇屌

雲加溫水煮蛙

而家賣ok?

就算唔做職業足球員呢... 呢句仲侮辱過體育對經濟冇貢獻

beIN sport成日請上黎9up
睇黎是真

呢d先係遠射 你就番屋企抖抖先啦

通通把韓國人給我往死裏打 !

雲加續約
奧燒山狗賣
100分牛奶賣
主席甘寶賣
買萊斯 一開季就收咧

艾殊利高爾慶幸離開阿仙奴，他說自己在離開球隊時感受不到尊重。

艾殊利高爾在阿仙奴青年軍成長，後來幫一隊拿了兩次英超冠軍，然後轉會車路士。

當年車路士為他開出雙倍人工，結果他轉會後拿到歐聯冠軍及歐霸冠軍，相反舊東家苦苦掙扎，現在他還在為自己精明決定而大笑，慶幸自己早早離廠。

艾殊利高爾不諱言自己走得快：「老實說我仍然在想著離開的日子。當年我在阿仙奴有過很多好日子，雖然離開時不太好看，但他們對我也不是太尊重。當然我自己也有責任，可以處事時有錯失，但要回看其實有很多人都做得不好。」

「一切已成過去，我會懷念阿仙奴的好球員，但我也在足球路上不斷努力盡力贏獎盃。最少，我不會回頭看阿仙奴的日子，然後說我後悔離開了。」艾殊利高爾說。

一堆花生

最好波果啲全部躝

dllm 禾又矛話普子廢

呢個仆街仔
雖然無講錯

總之領隊就不變

事實上佢走左都成十年 冇一個左閘可以代替到佢

佢防守力咁強，冇咁易搵到一個同佢差唔多level既人

顛峰個陣應該係世界頭幾左閘

佢走左之後個d
唔好話差唔多level, 基本上係比較黎都廢撚事
雞治，急屎，山度士，Monreal

cc台又發癲

雲加想留低有無限理由

加拿金(隊長)

LINK?

雲格表示，如今的局面確實讓人失望，但他強調，足球不光是為了冠軍：「人們通常都會說，沒有冠軍就是一個失敗的賽季。但是看看利物浦，他們在英超時代從沒有拿到過冠軍，但誰也無法否認他們是一家成功的球會。每年的冠軍只有一個，而爭奪者總是很多。」

人無恥則無敵

好撚勁呀dllm

係咪輸到傻撚左

有「長洲覆核王」之稱的郭卓堅，今日入稟申請司法覆核，指特首候選人林鄭月娥於 2004-2006 年間，曾以英國國民身份居英，不符合特首選舉條例中，要求候選人連續居港二十年的規定，要求法院頒令取消林鄭月娥的參選資格。

比拿連表示，自己對雲格充滿了尊敬，並希望教授能夠繼續留下來。「三四個賽季之前，人們就在討論雲格是不是該離任了，但過去21年間他的貢獻是其他人所很難比擬的。我當然希望他留下來，我很欣賞雲格，我也對他充滿尊敬，最關鍵的是，我欠他太多了。」比拿連說，雲格對自己有知遇之恩，這一點他會一直念在心中：「他培養了我，並且給予我很大的信任。從我的角度來說，我對雲格的忠誠是錢或者任何其他東西都買不來的，這對我來說很重要。雲格留在阿仙奴，對我來說意味著很多東西。」

迷雲又然

又挑勃阿利手足

「誠信、團結、謙讓、尊重，這些都是非常重要的品質，如果你來到阿仙奴，你就會感受到這一切，而這也是我所為之自豪的。雖然很少有人真的在意這個，但我要說，運動是和價值觀緊密相連的。對我來說，阿仙奴就是世界上最好的球會，這傢俱樂部的成就是卓越的，不僅是它過往所取得的成績，更重要的，就是價值觀的體現。」

9upper

老野養埋哂d契仔 就係呢個時候用

是撚但啦
講真，我完全wfc 呢場選舉
林鄭同品客，我真係睇唔出有好大分別
只係差左俾個弱智 定 一個醒少少既做姐

有提拔之恩 難怪咁多球員仲撐爺爺

食花生多
btw 呢單野真係好重花生味

55

上次你呃人好似激D
唐唐D料好多都中

就黎投票先得果一單居留權問題

Arsenal Updates
已讚好的專頁 · 10小時 ·

Mesut Özil presented with his German player of the year award

黎智英痛斥戴耀廷及自己的報紙的編輯部，結果 Popvote 僅逾6萬人投票，最初的目標是100萬……

堅定流

VV
毒果VS戴妖

Old newsed
話韓連山係鬼，蘋果編輯俾佢寫野on99
又話pop vote 好易俾人造數，萬一薯片唔係最高民望點算

屌佢下季出到場先講啦
暑假做手術=提早收咧
wilshere cazorla做撚完手術都未撚出過場

證明係a高本身勁
唔係因為雲加教

我覺得25高近廿年左閘排到前3

迪臣話係阿當斯教

比雲加搞過嘅細路成到材一隻手數得哂

全盛時期a高我覺得世界第一
勁過馬細路、卡路士、前鋒華

wilshere cazorla做撚完手術都未撚出過場

真心想知點解得阿狗先有呢種傷
一個世界一線尾球隊(當住先) 冇理由連少少運動科學都冇
請大埔跌打醫館仲有用過佢班軍醫

a高世界第一
身體Ｓ級
進攻Ａ級（勁過我廠而家Ｄ翼）
防守Ｓ級
仲要職業生涯夠長

同佢平排應該仲有J 辛同李沙拉素

最好j係護空門

J 辛top speed同進攻仲差佢半皮
不過耐力防守仲勁D

養生聯賽

佢30歲前意假果時未養生嘅，
攻佢真係一般，
但勝在無限體力，唔會傷，
防守勁同打到防中。

護空龍方面沙格拿都學到唔少

你係度得第一年識攻
之後攻都唔使預你

a高>Winterburn>其他阿仙奴左閘

最記得有年佢係車，
生得矮頂返入自己龍

臨退休先大傷

普多斯基以招牌左腳遠射攻破英格蘭大門，為自己國際賽生涯寫下完美句號，他說英軍門將祖赫特賽後大讚他的遠射妙到毫顛。

點救呀

放水

你女神被人屌到出曬水就有

射得咁靚典放水牙

=_=

雲格表示，如今的局面確實讓人失望，但他強調，足球不光是為了冠軍：「人們通常都會說，沒有冠軍就是一個失敗的賽季。但是看看利物浦，他們在英超時代從沒有拿到過冠軍，但誰也無法否認他們是一家成功的球會。每年的冠軍只有一個，而爭奪者總是很多。」

老野-.-

ho ball

普狗好仆街

-,- 9

又夠鐘講女

共產黨會然綠日子殺到㴝 手足快d走牙

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

腸仔強

5毛

澳洲你住SYDNEY邊頭
搵日我同HII仔一齊探你

【體育】前阿仙奴名宿迪臣表示，如果奧斯爾能像熱刺球星迪利阿里一半具侵略性，將會是比現在好10倍的球員。

熱刺的英格蘭球星迪利阿里（Dele Alli）目前是球會以及國家隊的重要一員，雖然周三的國際足球友誼賽，英格蘭以0:1不敵德國，不過阿仙奴名宿就十分欣賞阿里的潛力，更自組一個新形容詞來形容他，指他的天賦是「無窮無盡」（unlimitless）。

迪臣說，「如果他長期在1隊踢波，他正在做一些正確的事情。事實上，他已經進入了熱刺1隊，球隊正在圍繞著他，現在英格蘭也是一樣，我認為他的才能是無限的。」

「他的侵略性是他比其他人優勢的原因，如果奧斯爾有一半迪利阿里的侵略性，他將是比現在好10倍的球員，他沒有阿里所擁有的東西。」迪臣補充。

我又掛著你老婆了

睇你下老婆靚唔靚

睇下技巧如何

美國佬登陸月球都係荷里活拍出嚟之嘛
呢啲足球比賽要拍出嚟有幾難

介紹大家入行咪ok囉

邊有老屈

唔開下個post 各位加油

做0.5又真係幾好搵

我都想跟佢搵食

我開啦

新Po

0.5一個post

唔怪得六日子貢多物業

有侵略性就唔叫奧燒喇

美國佬支旗有風吹

收到風大部份高幹外國都有樓

1

2

3